中國人玩Texas Hold'em

姓盧嗰條友成個許冠文咁款

Daniel Negreanu: You got to have a full house!
Johnny Chan: You've got two fours?

你又有無打？

係咪香港人黎

?????

澳門L

A. S

據文中所講
- 佢係全球最大體育莊家IBCBet嘅主要擁有人
- 美國司法部文件指佢係1xK嘅高層
- 佢可能係97年英超多場比賽半場後停電壞燈導致賽事提早腰斬嘅幕後黑手

有玩開poker 都知而加啲錢好易搵，好多中國人唔識又有錢去輸

咁所有人一開始玩都要交下學費嘅

咁你發左未?

娛樂下姐，我又唔係全職玩，有親人全職玩緊都幾有錢